周柏豪 我屌你老母臭閪

好想打爛距CD

首先你要有買過

仲諗？

周柏豪

吸血鬼阿
支持正版阿

周柏豪無著黑絲樓主都啱？

只知道是時候拿著西瓜

距老母臭閪就岩

ching聖誕去邊

約女去離島

屌你，留精神25號睇Apink bb la